天氣咁凍，有冇巴打圍爐打飛機？

一齊chok 個人會慶恰恰d